幾時先有機會見到Deanie姐同Miss Chan Chan同台合唱千個太陽？

重有散芬芳合唱團

Deanie姐：年頭匆匆的飄過，甜苦都許多

Miss Chan Chan：風波雖各自去闖，而兩心未分過

合：伴我行，是友誼，熱我心，是你一個

合：無人可，吹得熄，火太陽千個～～～～～～～～～～～